好悶呀

冇人同我出街冇人約 買埋一堆衫又唔知著比邊個睇 除左返工真係冇野好做
骨子裡我係好怕悶又有過度活躍既人
偏偏冇人同自己癲真係好辛苦
個個天口慶小小寧願係屋企灘屍都唔願同我冷街
今日有咩地方好去
都知唔會有巴打絲打想我一齊街架啦
覺得就算得自己都好 都要出下去
再屈係屋企我會死的
利申 樣衰柒頭 要拎去人道毀滅果種

毒撚是孤獨的狼

好悶

自己行葵廣..